好多三毛叫人騎劫/唔好去公務員集會

咁代表d乜??
即係港共政府好撚驚多人去呀!!
敵人逾驚既野我地就更加要去做!!!

吹到勇武派係on9咁 出親黎都會有衝突
除左係搞分化外
無非係想嚇走一班細膽和理非
減少集會既人數,亦想令集會失焦

今次既集會係一個具指標性既集氣大會
逾多人去參與支持
公務員就逾有信心進行下一步行動
同樣地 廣大市民亦更有決心參與5/8既大罷工
所以我地每一個人既參與都係好重要!!

推

政府原來驚人去

push